覺唔覺得恥笑三寶聖誕樹係2017年連登最佳作品?

2017出既咩？

唔係舊年咩?

唔知，好似今年先見到

係

我肯定舊年用過好多次